# Connect ordina topic per risposte

Questo plugin aggiunge un filtro nella lista dei topic di una categora che permette di oridinare i topic mostrando prima quelli con zero risposte e di seguito gli altri.
















